［砌機撚］悠巴店

有無巴打係悠二到買已經收貨

未收到

Display card已自取

勁 我仲未收

唔係好明
係唔係悠二已經做緊
一直等緊消息

有得自取?

開左喇喎

你去問悠二就知

Ching 收左？

佢比咗150$都要聽日先有

睇黎堅係好多人買，我無比$150死梗

可能好忙

有冇website?

有無話幾點送

你可以親自問悠巴 佢唔太想張揚住

我問左悠二 佢話OK先上去

係咪好多單

我都上左去
好闊落

只有係屋企等

我訂左部砌機，7千左右
想問下買左左新電腦後，點check所有零件係咪全新？係咪上網登記零件咁check？
已經7年無買過電腦

係邊到買？

收貨未？

lm 跟進

悠二個度，信唔過外面砌機。
但係悠二個到買完點都要check下既

註冊到保養就夠了

聽講間野係荔枝角

悠二條友應該真係好忙
似乎好多人排隊
我呢D幾千蚊貨仔都係等多一排佢輕鬆D先幫襯佢

星期六俾錢，今日自取 （無加錢）
起office 睇得出佢哋好忙，不過服務一流

以前同悠二合作個間T應該不會長久

有心做

暑假仲多小學雞砌機

無錯

下，咁買新野緊係要求全部會係一手
點可能全部註冊到就算呢？

同問

點證明俾你睇 你上去睇住佢砌？
一係就買件自己砌 包保一手

想問你地ryzen邊間代理保

佢又點證明自己買果件係一手？

其實有d多餘

想問下係咪晌個網撳完，等email之後過數就得？
有試過問悠二，但佢好似忙到唔得閒覆

個零件編號唔係有分有無登記過？
新手，所以唔太識

悠二 fat fat la

F代就自求多福啦

Felton已經冇入Ryzen一段時間

珍寶買ryzen最好，3年內1換1

中左jumbo 代理

唔知Sapphire Nitro+ RX580幾時再番貨呢？我果日唔肯轉Gigabyte就睇嚟有排等

點解講咁耐都無人post link
定係無link?

用下腦啦

我見網頁好多都似未搞掂哂就推出黎
可能怕你地太多人等佢開
希望佢網頁再執下

訂單CNL係咪即係已取消？

Yes, 我有張單都係CNL (因為改嘢再開過張新)

我以為會直接唔見，原來轉咗

如果買左win10係唔係會裝埋
但冇買光碟機

應該會用外置光碟機同你裝？

仲用碟, 而家用手指啦

跪求網址

官網有
下載完個檔插隻use手指落去
開個檔可以選擇你隻手指再燒落去

我講緊悠巴個網

咁買OEM版我會收到隻手指？

隻手指for你炒機reboot

OEM版係DVD

只係我自己幫人裝係手指

你起Facebook PM 問佢啦

冇fb

成日見到大家講Corsair係頂級一體水,不過大家值得擁有更好嘅Swiftech
會唔會入Swiftech?

sor
我講得唔清楚
係我冇fb
由佢
遲d公開先幫襯

悠二個網咪有聯絡方法

效能黎講兩家差別不大啦，各有各好

Corsair 有 corsair link 夾返自家 eco system 野夠方便，design 上夠 fancy

Swiftech 就擴充性比較好，可以變做 customer loop

買果兩件SSD HDD頭先收左貨
依家先見到呢個po原來可以自取
早知自己去拎算,果兩盒仔野都送貨嚟好鬼唔好意思

買得野少要佢送真係唔好意思

聽講Corsair就快出custom loop part同360mm AIO

radiator唔知銅定鋁,如果銅就perfect

悠二巴
你有冇考慮改進下你推介給人的砌機list
唔好一千一千咁加上去
改兩千兩千咁加去
因為加得一千有時你個list有啲怪
一樣野升到上去
其他野跟唔上咁
有時用好勁既cpu同顯示卡
塊底板又過筆直
冇升到上去

個人意見，請輕屌

4，5，6，7，8千list到最後咪變得返
4，6，8千list
根本就無乜意義
多幾條list多個選擇，等其他人既預筆直唔洗一跳跳2千咁多

我真係想知悠二中階機真係收番6500 / 8000既價?
係既真係痴撚線喎 良心企業 唔炒不特止 我計到PRICE .COM 最平既件都OVER
睇黎真係少少都唔賺兄弟

但問題佢現家咁搞個list有點怪
加多幾句可升級選擇都有一千啦

要睇番D件現價，有D display卡一個禮拜就加咗$500。。

佢有部2萬5組合 呢部買左其實係咪未來n年都唔洗再換/更新架

Yujihw只係List網

近排升價太快.我未去更新d list

應該呢一兩日會更新

如果你要keep 住打4k ultra setting
應該要換display card
3,4年

我知道.曾經都有人建議過

忙埋呢一輪.我會研究下點樣更好去俾人參考List

多謝你意見

其實1000 1000加上去都ok呀
姐係r5 1600 1060 6gb list
加多1000
打機list 就升做1070
多工list 就升做1700
幾方便
有時多500$ 少500$筆直
都可以差好多

悠二 貨到未

個人覺得
MLC > TLC 比唔比果百幾蚊就見人見志
同埋ZALMAN > SHARKOON
RM550 可以廣泛應用多D係AROUND 10000 既LIST度
我諗玩得大箱其實唔係預左D線可以鳩放而係可以好好咁擺D線有更好散熱
COOLER 都可以介紹下好似115I / NH-U12S 之類

主呀 悠二今日一定要返貨

已比錢但未有貨

等緊

比完錢下一日已經到左貨 揀左普通運送

悠二巴得閒既話, 其實我覺得可以執執個search filter
好似mon size, hhd, ssd咁, 依家好多重覆同好似無sort到 , 同埋我覺得改做range俾人㨂好似好啲

搜尋太廢，要改改先得
例如asus空白1080
乜柒都搵唔到

岩岩開係需要時間改善，比d耐性

悠巴話ryzen等緊代理比貨，要下星期一先到貨

佢話下個月會有改版
不過唔知有幾多改到

到時咪知 可能到時又幫親

on99 d cost 2000都唔洗炒到上3800,4000

我等張RX580都等咗一個禮拜啦（係我固執要用Sapphire唔肯轉Gigabyte）

等左條女4日都未到 明明佢寫1-3日

我比多150 佢3日都未到